有無人聽咗未來戰士主題曲walk on water, 正到仆街

無

bot9

[突發]今晚18區都有野搞

支那Gem

香港紫棋

拉

聽咗 個人鍾意光年之外個種抒情type多啲 襟聽好多
新歌聽多幾次覺得有啲嘈 不過歌詞幾正面

以為呢首

垃圾到不得之了，完全同套戲係無關

好能難聽
光年之外好聽十倍

識閪咩